有關電動車一問

點解電動車犯法，
電動輪椅就唔犯法呢？

唔知你問運輸署
唔知你問機電署
唔知你問衛生署
唔知你問交通部
唔知你問民政處

因為香港政府智商矛盾